雙手放後面，原來要訓練

權威藍網又有開心大發現

雙手放後面原來要訓練

曾經睇過被捕人士嘅post，話比popo 拘捕時，佢地會要求被捕人士雙手放後面，但藍網解作為要訓練至做到
WTF

信 我真係做唔到

身邊啲 BC大部分都煲時聞

智障到

我頭先試左一陣，原來好高難度，應該特工先做到

唔知呢個動作有幾多黑金收

佢想講 POPO 5秒訓練好 -> POPO 好勁

大家相信這是未經訓練的自然動作嗎?

Sor......我仲搵緊資料中

藍屍狗得4隻腳
係做唔到雙手放後呢個動作架喇

狗手係比較難做呢個動作
唔怪佢地

不相信是自然動作

佢哋得四隻腳

轉貼藍絲資訊

推到上熱門

用腦思考就真係要訓練過
所以班藍絲全部都唔識

藍絲舊聞
推

我未食 lunch,訓練中

咩羅輯

樓主pin this

咁中意轉貼藍絲
推爆佢

贏了

今次我地黃絲笑爆肚

好難練 有冇藍血人有攻略

開心大發現

熱狗，陳雲啲衛星page 都有講過類似說話喎
哦
熱狗=藍屍

777表示好難

親，學習毛主席當然要長期訓練

長時間訓練出來

班藍絲老嘢shoulder mobility 差到雙手放後面都做唔到

有冇教學

唔好睇少呢d
藍c食飯都要訓練
仲有指令 stop eat go咁
無番357年訓練
佢地連我個鍋煮嘅係屎都唔知
只會照衝去咁食

利申：專業訓練員

公園d阿伯都係久經訓練

咪撚玩
平時喺街見啲中坑老嘢對手都係擺喺後面行

佢哋四隻腳係要練

訓練過係用廢老卡

應該係出post果個做唔到

贏了

啲廢老成日都雙手放後面咁行架啦

呢個係男性廢中廢老專用行路姿勢黎

波台狗入嚟望吓你哋啲fd幾撚弱智

更正返：佢已經唔係鍾翰林女友

自問練習左大半日，未如理想

藍屍係狗 除咗食飯大小二便
咩都要訓練

餐廳果啲職員又係手放後面

熱狗暗共分化page同藍屍係同一班人

不如FC下先 好似冇落索帶真係唔駛放後面

下⋯⋯但正常popo唔係都會叫你雙手擺後面咩？
真心想知
如果唔擺後面陣間郁黎郁去掂到佢地又話你襲警
佢講曬啦

睇過gphone 之前啲post
話popo 要求被捕人士雙手放後面的

插褲話你想拎武器又屌你扮有型

警察不嬲捉人一係叫人舉高雙手一係雙手放係後面架啦

乜撚嘢

藍屍多數小兒麻痹咪要訓練

藍屍智力不足 無理解人類肢體動作

由中小學集隊都要咁放隻手架啦

啲狗叫被捕人士咁做㗎

香港中小學已經接受軍訓

啲藍屍係蠢過隻豬
早前之鋒講過啦

小學集隊訓練架

美國特工每日早會提供海軍陸戰隊訓練

ON9藍絲係咪以為戴手扣嘅時候 隻手係擺身體前面

以為講緊職業足球員係禁區防守嘅訓練。

張圖好黃

點解你做到㗎?

頂

扮鎖孖葉

D狗就算唔落你孖葉

都會要求你雙手擺後面啦ON9

你試下唔擺咪打鳩你囉傻閪

全部足球員都係CIA

未讀過小學係唔識嫁啦

諗起熱狗

藍屍智商少過80

同POPO有關既PO,
佢都9衝出黎

藍絲係狗黎，都冇手既，梗係做唔到

信，樓下公園啊伯都係咁

人地老咗先練成手放後面呢個動作
你就知幾咁難

咁我練定先

即係話人扮落左孖葉？
有落同無落有咩分別？可以坐少幾年？

lm

熱狗都好似講過差唔多嘅嘢

啲藍絲肥得滯做唔到 唔好怪佢地

根本就係喇

結手印都無咁難

冇受過訓練同受訓後嘅分別

弱智

其實好多時係差佬叫雙手放後面
唔係咁撓手，唔通要火影跑咁放兩邊